【年代向錢看】習帝的政治哲學是怎樣煉成

價值觀成型最重要既青年時期去下鄉
周邊文盲自己小學畢業最有學識
無學識無氣量只識權鬥就可以成為中國人既神

弊在現代中國個制度就係畀佢上到位

身邊既小人習家軍都係讀書唔多

no la
宮廷政治一直既玩法
權鬥勁>>>>>其他

江胡果啲本來就係過渡性質嘅管家
只係因為果啲共產世家貴族嘅子女未夠秤掌權
局住要用外人代理 所以先有九龍治水 由自己人掌兵

2012只係時間到要完壁歸趙
無論習定係薄熙來 佢地本身都係太子黨紅二代
目的都係維護貴族利益 都係要講血統純潔
無論邊個成功上位 最終都係會走向帝制

香港人同中共係唔會和平共處到，梗有一邊會死

智障都要分析